Для работы с базой данных выбрал Room потому что:
 * Реаляционная модель базы данны, в отличии от объектной, понятна.
 * Имеющиеся данные хорошо на нее ложатся
 * Интерфейс библиотеки, ака принципы работы с библиотекой
   мне у Рума понравились больше, чем у Реалма.
 * Существует возможность миграции базы данных --- понятно
   что делать при развитии проекта и необходимости добавления
   в базу данных новых полей, таблиц и тдитп.